[#懞勾] AC米蘭球迷討論區47

Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

25/08/17: Group stage draw

Austrian Vienna 1-5 Milan
Milan 3-2 Rijeka
Milan 0-0 AEK Athens

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而milan先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥)

2017/2018球季一線隊職球員名單：

Staff

Head coach
Vincenzo Montella

Assistant Coach
Daniele Russo

Athletic Trainer
Emanuele Marra

Goalkeeping Coach
Alfredo Magni

Technical Assistants
Nicola Caccia/Giuseppe Irrera

Video Analysts
Simone Montanaro/Riccardo Manno

Club Manager
Christian Abbiati

Team Manager
Andrea Romeo

Players

Goalkeepers
30 Marco Storari
75 Alessandro Guarnone
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumm

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
15 Gustavo Gómez
17 Cristián Zapata
19 Leonardo Bonucci (Captain)
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
29 Gabriel Paletta
31 Luca Antonelli
46 Matteo Gabbia
68 Ricardo Rodríguez

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
45 Niccolò Zanellato
73 Manuel Locatelli
79 Franck Kessié

Forwards
7 Nikola Kalinić
8 Suso
9 André Silva
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone

冇獎排名預測遊戲(BINC)
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）

= 支持懞勾

留名
屌你老母蒙迪拿

個排名預測

我地同everton真係難兄難弟
2邊情況一9樣

有人負皮支持懞

支持懵帥輸埋俾熱拿亞

Vincenzo Montella: "I urge the fans and the club to stand by us and above all these players, who need to be embraced more than jeered during this difficult time.

"I see the lads want to do more, they want to prove they belong at Milan and that is creating a psychological block. It is my job to unblock it.

"It is a growth process and I am convinced we will get there because most of these players have never worn a jersey like this before and the situation is making them struggle to express themselves."
--------------------------------------------------------------------------------------------------------
Manuel Locatelli: "The fans have every reason to jeer," the 19-year-old said.

"We are a great team but we have got to prove it. We have got the quality -- we need to prove it on the field and try not to disappoint our fans."

蒙帥

個排名預測
估第四嘅我已經柒到無地自容 你叫估頭三嘅手足情何以堪？

比自己人bin

年尾先啦

淨係屌懞撚好快又一個po

追數區
會員:堅韌的腳毛(已走數) ID:28028

AC最近喺意甲聯賽已經連輸3場，到周四歐霸盃分組賽，主場迎戰AEK雅典再贏唔到，0:0悶和收場，教練「飛機仔」蒙迪拿賽後就對班球迷有微言，認為唔應該見低就踩，今場波不斷噓球隊。

AC主場聖西路球場可以容納八萬人，但呢場波只得大約17,000人入場，見班球員都係冇乜起色，遲遲入唔到波，實行向支持球隊柴台。蒙迪拿賽後話：「我哋目前處於困難階段，球迷喺場上嘅反應，相信會令球員更加難受，佢哋咁樣做，唔係因為呢場波嘅表現好唔好，而係發洩之前喺意甲連輸3場嘅不滿。」

lm

似係噓你
又無人入場了
又可以賴球迷

留名

已經唔再睇意甲排名

真係唔應該見低就踩
但問題係低左幾撚耐？
定直頭無好過
仆街喇你懵撚

尋晚開波嘅時候未瞓醒
睇到冇乜人以為係AEK主場

Suso都有個問題 無論邊個係右閘
後上助攻空晒好多都唔傳

沒人選之下基本係繼續焗用蒙撚
唯有百屌蒙撚

試loca打左中啦

笑笑笑，笑佢老母咩

打和ＡＥＫ，小組高踞榜首，今晚仲唔威返次

笑住屌9主場球迷柴台

另一面盧卡仔頭耷耷話佢地抵比球迷屌

講緊米蘭

一日未找數一日都會柒下去

柴鳩佢就屈人柴球員

講真用loca好過用屌仔
at least 防守幫輕biglia

中場用蒙隊都好過屌仔

咁又唔好咁講
一陣真係出蒙隊

蒙隊都好返左1-2星期
歐霸都唔出，蒙帥好可能放佢出黎打好安答試下

真

蒙杜利禾呢個死囚都可以吹奏

[純粹Happy Share]
又黎星期六日晚睇波時間表

有興趣支持吓

今個星期多野做到仆街,1場都唔洗睇

咁慘

聽晚9點開波
可唔可以睇到FM 即場炒懞

三連敗唔使炒，咪試下四連敗，底線嘅野試試下就會出到

蒙帥: 驚9咩, 繼續輸波屌球迷

再咁輸落去就連歐霸位都無希望追得番架啦

每次見到個排名都想搵窿捐

而家都唔見得會追到

依家正在追趕降班區

十弟米蘭

舊將倒戈定律
乙金同拖拉機入波有望

好安答會幫手

上年先3:0 打柒懵撚

早場西波
拖拉機打蒙帥

拖拉機係時候證明自己

乙金戴帽，拖拉機一入球二助攻
又送四蛋比舊主

fifa個career mode 打完兩季卡斯會番番去阿特蘭大

我都驚黎緊fm會搞唔掂堆先借後買人

唔會啦，簽好曬約無得唔比
除非破產

其實係買左，強制買

Marco Fassone admits #ACMilan "would sell 1-2 top players" if they don't qualify for #UCL … #PSG #MUFC #RMCF

$馬一定賣左，剩返大佬係度

搞到我要買番卡斯成4千萬

top player - 屌仔

suso

之後下季唔買人, 左屌右波

賣番走廢老邦ok?

傳轉陣3-4-3

Marco Fassone won't deny #ACMilan could sack Vincenzo Montella if he doesn't beat #Genoa … #SerieA

Cesare Prandelli and Paulo Sousa are the first names that could potentially replace Montella in case he is sacked [@ManuBaio].

咪又係輸

不斷轉陣
用左3個月都搵唔岩一套陣

預測下季無歐賽陣容
--------------------------水貨華(巴卡)-------------------------------
-----------屌仔-----------------------------------波叔----------------
--------------------莫利----蒙隊----Kessie-------------------------
尼尼(Cala)----邦隊(禿達)----黑鬼達(高美斯)----Conti(Cala)
-----------------------------大老馬-------------------------------------
教練:法蘭迪保亞

錢馬同老師

如果炒,係咪求其請件之後教到完季,再正經搵人教

有一期屌帥都係場場唔同陣

柏蘭迪利如果佢戒到蒙隊, 都應該玩到1-2季
蘇沙就肯定季尾玩完

我仲有約耐約

去到19年

check 完wiki
柏蘭迪利啲成積都幾差

睇車343都完全唔覺中場性感
點解我蘭前場一失波後面就無曬人

唉好灰，感覺歐戰都有危機，到底意大利嗰邊巿無球迷可以直接再反映不滿比fm 同蒙帥 唔使噓，但要比到球迷嘅睇佢

幾個原因
簡單講
有效跑動問題
走位問題 有時打打下變316
仲有係好多時傳失波係成隊壓晒上去 回唔切

邦老師嗰啲一急就過晒中場，比人中場截波咪空到仆街，都唔知佢想點

中場隊草同屌仔都係攻強
唔同車巴卡約高/簡迪都係偏向防守
所以我蘭一攻上去就返唔切
同埋減少turnover唯有鳩射

車兩邊中堅都壓得好前

軌你睇巴卡約高一定係法比隔離
我蘭中後場永遠得lazio

343, 中間得Biglia +Kessie, 前面係狀態唔好嘅左屌右蘇, 只會令問題更加惡化

我覺得邦老師係咁出波係蒙帥Order

電欺放波好似都係放兩邊多
但邦隊好似成日向前鋒位放

其實舊年禿達都成日放長波

你想像下呢個343

左右翼衛壓上去
kessie 衝咗上去
suso 同屌仔各算向左右邊拉
中間後返biglia
316 咁
情況基本冇變

互換領隊啦！

講緊邊隊

啱啱被人追和嗰隊

有d車迷子好似想佢躝

車仔高層仲好唔鍾意干地

啲英撚忌材

佢俾人炒=/=嚟我蘭

要求唔高
馬高施華都ok

干地幾勁都好
都唔會黎米蘭

佢係狙黎架
咪ff啦你班友

小心邦老師事件重演

子瑜開金口

肥安夠米蘭名宿

又少帥

朗奴高文

香港隊

我蘭清一J干地即刻追和

CUP埋

燈

聽到我蘭J佢仲唔嚇死咩

我蘭清

屌 邊個日鳩日話水貨華會入波

莫高娃事件再現

康打巴求下你唔好再推

又追撚含

唔好推OK?

LM

撚呢，就自己攞來含嘅

等下季摩連奴啦

不了,今季禾地皇者獌贏英超

巴打追唔追埋曼聯反cup
衰埋一次過含兩碌

獌會入番4粒反勝架啦

仲推緊

原來聽日贏唔到已經即炒
睇黎聽日會456安塔

係真唔係即炒

呢幾日出過嘅名
Sousa
Prandelli
Hiddink

追數區要update

一片苦心諗住幫你地燈干地過黎
btw都係好撚憎佢

燈到贏

公海開POST計唔計

森多中5次龍
入哂5球

再唔炒既話真係幾撚忍得
明知今季唔衰得仲keep住比佢玩落去

milan 3:0 crotone
sampdoria 5:0 crotone
sampdoria 2:0 milan
proved

懞撚輸到懞撚左啦，仲唔炒

知你一片苦心啦

含撚啦

扮咩 你好明顯係呃撚含啦

拿坡里啲一腳出波
向前推進能力真心痴線

Insigne 一個人起碼引到兩三個人去追佢

大恩隊升班馬威尼斯而家4勝5和1負排緊意乙第二

Probable Xl vs. Genoa (3-4-2-1):

Donnarumma; Musacchio, Bonucci, Romagnoli; Borini, Kessie, Biglia, Rodriguez; Suso, Bonaventura; Kalinic.

This Xl is according to MilanNews.it, but Sky reckon Zapata will start ahead of Musacchio.

隔離街守死拿仔

沙膠

留名等睇炒魷

feel到今場係懵撚既沒日

今晚對熱拿亞的新聞發佈會，蒙迪拿說：我想看到球隊比賽中的勇氣，我們需要飢餓和欲望，反彈很重要。

熱拿亞不好對付，他們會讓你踢得很差因為他們採用高位壓迫，盯人防守。他們可以贏得或輸給任何球隊，所以我們必須精明，勇敢。這不會是一場控球為主的比賽，因為熱拿亞不會讓我們這樣做，所以我想像這將是一場有些混亂的比賽，我們必須冷靜。

我們每三天進行一場比賽，所以我必須做出改變，你不可能總是派出同樣的球員。

是的，我犯了一些錯誤。對於我的職業來說這很正常，但我很樂觀，我們繼續努力尋找解決方案。球隊變化這麼大，哥迪奧拿和摩連奴在他們的第一年不也是沒成功嗎。

是的，我們在積分榜上落後，但我重復一遍，數據顯示只有拿玻里有比我們有更多的射門。我理解球迷們的失望，但這是因為比賽的結果，而不是因為我們的表現。如果那天我們擊敗了國米，我就會被視為一個天才。

我還是和第一天一樣，很高興成為米蘭的教練，但我也知道這個行業固有的風險。我的一生都是一個冒險的風險。我很年輕的時候就離開家園，夢想成為一名球員，我開始在羅馬當教練時非常年輕，幾年以后接手了費倫天拿。風險並不會嚇倒我，這是我盡全力的地方。

卡連歷情況不錯他明天會出戰，而安達施華今年入了很多球，作為一名前鋒人們對他期望很多，但他只有21歲。

眼下我不關心聯賽的積分榜。我專注於下一場比賽，我們會一步一步來，我和米拿貝利沒有任何問題。

我接受對我們的批評，但我不能全部認同。

我很清楚，有動力。我想引用丘吉爾的名言：, «success is the ability to go from failure to failure without losing your enthusiasm»."成功是從失敗到另一個失敗的能力，而不失去熱情。"

漢丹好撚勁
不過大國際算守得OK 又造到幾下驚險比拿仔

但整拿仔真心屈

打比我地都谷到一段係威係勢, 但靠熱血無打法咪又收皮

懵撚真係人不要臉天下無敵
仲要拎摩佬同哥狗
人地拎過幾多冠軍
你條垃圾最威係拎第四咋

上年贏左超級盃

當初好似因為SARRI係支持貝佬對家政黨所以無請佢

有左屌右蘇睇，今晚捧場

屌仔好似踢左翼衛

中堅好似黑鬼達 rr 同廢邦

盜清

又換組合
希望黑鬼達派膠送懵撚上西天

成件事就係由森多果場開始惡化, 又係收起梅沙出黑鬼達, 之後黑鬼達雙助攻

睇黎蒙帥好想黑鬼達收佢皮

黑鬼達助攻乙金

bug9

仲有泰球王，拖拉機

阿維

獌狗維

諗都唔洗諗
allin 安塔

咩事

唔好搞事OK?

趕我走姐下話

原來你先係獌狗

誤會黎

ching咁耐無見又狙擊me

離開米蘭的下場 廢如柒柒都有波入

你定佩雷斯

佩雷斯係獌狗

ching咁耐無見黎探下你

25

如果那天我們擊敗了國米，我就會被視為一個天才。
講野愈黎愈ON9

干地反cup我直播含自己條撚

痴鳩咗線

佢應該仲好有自信
覺得係輸運氣

尋晚睇左陣southampton 對west brom
krychowiak其實真係啱而家隊米蘭
佢拍barry 條中場好硬淨

條友係咁同球迷開火
今場贏唔到意大利個邊啲球迷應該開香檳

果時擺明係度等R山齊士減價, 等到咩都無

Gennaro Gattuso favourite for #ACMilan job if Vincenzo Montella sacked #SerieA

一舊屎換一齊更加難食既屎

法國歷代教練都好鐘意用黑鬼達送終

今場真係一路好走懵撚

會唔會同邦路斯隻秋

根本用哂錢

熱血足球
全部中場改做box to box

krychowiak on loan之嘛

好難想像蒙牛會熱誠飛剷

早場都預左西波架啦

受讓1球有1.82

客w

柒柒一換走比人噓到

係verona都踢到咁

安塔都救佢唔到就真係完

基祖維克呢度巴打都嫌棄，話佢傳波屎

唔知邊位巴打開即場POST先可以贏波呢

熱血足球萬歲

今場唔想贏

睇你想個領隊每場笑笑口咁輸
定熱血咁輸

隔場拎紅牌，邊有得佢場場上鏡

上場我開見住和到都臨尾香

既然係咁，今場我試下開啦

連登仔越燈越強，今場懵帥應該大勝，卡生戴帽

[輸埋專心護級］AC米蘭 vs 熱拿亞

屌仔 suso 查漢三個一齊出，唔知會有咩火花

20（0）

傳球次數 ( 成功次數 )

SUSO係射門次數

射門
鳩射到完場

現時聯賽中，我地既射門次數，只係比拿玻里少

巴塞個韓仔落場

原來我蘭咁撚勁

懵帥好似話淨係得拿仔射門多過我地，我終於明點解

人地入26球
我蘭得12

值得高興
超蛆趕拿

等睇拖拉機同泰球王入波

之前借果半季好撚勁,仲肯傳波

我自己就咁睇，因為拿玻里暫時都未遇到實力強既對手，而米蘭就場場都係硬仗

有時係獨咗啲，不過佢啲推進力真係幾好

ching你有前途頂飛機佬
樂觀帝

舊光頭佬幾m都唔肯比

硬仗

我假假地都係米蘭名宿丫

佢無錯
以護級隊黎講成季都硬仗

升班馬都贏到獌
我地都有機贏狙

上季贏夠啦，今季俾人贏番啦

上季贏2次蛆,應該用晒懵撚成世人嘅運氣

阿仙奴都復甦, 我蘭

ching

又燈左

今場嬴唔到懞帥仲唔比人炒既話
佢一日仲係度一日唔睇波

結果下埸繼續一路睇一路屌

厲害

燈一燈我蘭ok

其實呢句已經燈埋我蘭

我唔想救蒙帥又唔想輸波

和

和都炒牙,清

飛機佬:好彩我有不死身

睇完西波，睇場熱刺平衡番心理先

踢撚埋今場
球迷怒氣已經到達極點

唔想搞大佢，自己辭職啦。

歐戰玩完啦

主場打祖都未炒蒙帥
南看台可能又攞件巨型巴里斯球衣出黎反蒙

同高文一齊比人炒啦屌你老母

各位，無事無事，仲見到

比上年同期少7分

依家炒又搵到個夾既教練都仲有希望既，不過真係好難
27分拎得13分

聽講我蘭射門僅次拿仔，點解拿仔 GD 21，我蘭 -1，係咪個表寫錯左

懞係咪可以收皮

拉奧拿是對的

熱刺快撚到

下場對手主場2:1費倫, 作客和安答
我蘭作客

唔會再睇
90分鐘鳩鳩下

基爾禾呢隻私家雞今年終於食番我地轉頭

x2,下場仲係懵撚帶既話，我果兩個鐘訓撚左佢仲好

高普, 高文, 蒙帥同級

猁記炒高daddy未

利記個路雲

football genius

我地隊波踢唔到高普既波架

佢要全隊瘋狂無球跑動，米蘭可以狂跑既球員唔多，速度高既球員又無乜，而且唔夠後備，場場咁跑好快會傷晒

互換教練

屌仔 suso 水貨其實都好快

都係打高位逼搶打出事

一球龍門一球中堅派膠

其實唔應該俾邦路斯做隊長

應該比我

我覺得其實兩球都係因為熱刺兩條友太勁

第一球簡尼冷靜處理，球技出色取勝
第二球孫興文中圈爆過兩個嘆為觀止

應該俾阿巴迪做
一黎就做隊長難以服眾

阿巴迪正路係隊長
但無得出

阿隊冇得出，晒鳩氣

唔係邦路斯黎蒙牛應該繼續做

啱, 你坐係場邊戴住臂章

Milan will go forward with Montella despite the draw against Genoa, according to Sky.

邦路斯加盟既其中一項條件唔係要俾佢做隊長咩

想睇高daddy激情教波

呢輪過後應該有三個教練收皮
最衰車仔反勝，唔係應該四個

講咩隊長呀 戰術出晒問題 馬隊復出都無撚用啦

好似阿仙奴咁做掛名隊長

要激情, 加度素啦

fm 我屌撚死你地老母

先唔好講件廢老紅牌
睇得出我蘭真係愈黎愈垃圾

搵唔到好啲既教練頂佢個位，唔炒得住呀

屌你老母，下場真係唔撚睇
咁既教練可以教十場

根本無錢炒
哂氣

快點…

你完全冇態

220m射落海

我都覺得係依個原因
大家今季已完
希望下季踢得好d

Montella: "We played with great spirit, results will arrive"
輸到痴咗?

都話今場紅牌唔計

你條仆街唔知黎溜冰定踢波 場場跣低幾野

今季無前四要賣星，結果又會loop返淫蟲果期

屌你 同大恩末期一撚樣

認真大恩都無咁差

完全睇唔到spirit係邊
同建制班撚樣一樣，鳩up完就算

we=borini

究竟米蘭班高層俾蒙迪拿揸住幾多黑材料先唔炒佢？

results=射門次數

陳葦如話如果係換加度素，寧願留返懞帥

唔炒蒙帥唔再睇隊閪波 認真

呢樣真呀

無分別
起碼叫有希望先
懞撚係完全絕望

我真係寧願搏下
已經無野好輸

隊波依家根本乜撚都無

唔換人隊波根本唔想踢

有波叔

法禿諗住下場懞撚會升幾lv
會唔會太on9

老實講，波叔已經唔知做咗幾多場MVP

轉閘之後, 場場都係

呢場又係波叔+suso 其他人都係食屎

Bonaventura suffered a muscular injury. He will be examined in a few days. [Milan TV]

仲以為蒙帥轉死性

Montella: "We played with great spirit, results will arrive"

炒啦屌你老母

呢場黑鬼達算係咁

拉素都盡晒人事架啦

其實對住呢隊波真係好辛苦 以為今年終於唔使受罪 點知又係一池死水

明明知到閪唔想睇， 又忍唔住走去睇， 睇完又瞓唔着

冇自爆嘅沙膠一向唔差
係唔知幾時爆

下場比d決心自己
反正懵撚繼續帶，都係繼續踢閪波
睇黎都哂鳩氣

suso直線俾卡生嗰球最近磅
如果係告仔應該入9成
就算水貨華都at least掂到個波先

我晨早已經練成左笑住睇

炒未 痴撚線

睇得好通，keep 懞帥=燒炭，換撚撚=ICC頂樓跳落黎
前者都仲有輕微機會個火息左死唔去比人救番，後者係必死無疑。

ching 你認真

應該教到季尾

輕微機會
成個月，每場對咩級數對手都打到屎咁
keep懵撚 = 每場睇波都拎刀桶鳩自己

笑撚住同你講
我地踢得幾好
慘過食兩舊屎
佢老母

AC Milan have decided the future of Vincenzo Montella, according to reports.
The Italian tactician has had a disappointing start to the season and the rossoneri are without a win in the last five games in all competitions.

AC Milan are well out of Champions League placements, the club’s minimum target.
According to Sky Sport, however, the rossoneri are not going to sack Montella after the rossoneri draw against Genoa.

AC Milan are due to play many games in the coming weeks and the board of AC Milan do not want to change the manager in the middle of such a busy moment.

The decision of the rossoneri side comes after weeks of speculations over the future of the Aeroplanino.

The likes of Walter Mazzarri and Gennaro Gattuso are being linked with replacing Montella at the San Siro but if the report of Sky Sport is accurate, AC Milan won’t sack their manager after the home Genoa draw.

AC Milan are well out of Champions League placements, the club’s minimum target.
According to Sky Sport, however, the rossoneri are not going to sack Montella after the rossoneri draw against Genoa.

降咗班就應該得閒喇

堅一定唔會睇

仲有五場先到國際賽
對蛆實比人456

難度換撚撚呢個連意乙都教唔掂既就得？
你話係換第二個，我舉腳贊成，換撚撚就唔好玩啦

唉屌國際賽前炒撚左咪好囉

唔好再搵啲廢人返黎教啦 下正經經請個老牌教練，寧願保守啲都好過on99

換撚撚其實係賭徒心態
都輸撚曬咪搏一搏

我覺得勁教練都要係球員時用腦踢波嗰批. 你話派路就話啫，撚撚擺明熱血型

老實今場係安答都唔知好彩定唔好彩

比著第二隊進取啲就456

搏？ 有機會就叫搏。
換撚撚係等於買骰仔買19點，根本無呢個點數，係倒錢落海個隻絕望。

買 19 點起碼知道自己輸，唔駛懵帥俾假希望
不過我都唔想撚撚教既，唔係擔心隊波，而係唔想又玩死一個米蘭名宿

加度素教波都有一段時間，都證明咗佢真係唔掂，所以換佢教真係無乜用

用波食腦球員教波會好過D熱血人士
派路教就話姐

係呀下場懞撚實會大炒人456呀
流水式進攻
十字聯防

講真如果換撚撚 真係留蒙帥仲好

大佬 儲齊屌閪撚柒鳩咩

拖舟教青年隊教到降班
上一隊雙冠

青年軍都教唔掂辣殺

依家已經係屌閪鳩柒懞

皇馬有人壓得住無戰術打自動波都夠玩啦
你試下去叫邦隊， Kessie, 屌仔， Suso玩自動波

無戰術拎歐聯

咩叫試下，而家唔係自動波咩

Teams managed
2013 Sion (player-manager)
2013–2014 Palermo
2014–2015 OFI Crete
2015–2017 Pisa
2017– Milan Primavera

COPY FROM WIKI

佢有邊隊係帶得正正常常既先

要4個波先夠玩

我記得 好似好多次都係佢自己辭職多過人哋炒佢

懞撚場場轉form唔轉戰術
真心可以試到咩

佢根本輸到痴咗

唔係話拖舟無戰術
係撚撚壓得住都無戰術

懞撚有戰術

如果鳩射係戰術佢套戰術實行率100%

加度素真心唔睇好
我撚迷都咁話

就咁睇數據真係唔知

但係我記得佢成日食牌

真係仲好意思講話we lacked ONLY the goal we lack everything 囉好冇

買到波叔真係執到

懵帥佢DADDY黎

今場羅馬仔做返後防大佬仲好過傻邦叫住條防線

邦隊衰乜，一轉會變左邦利拿

體系球員去到一隊無體系既球隊
自身既缺點就出哂黎

踢返雙中堅 羅馬+梅沙 其實夠造

等我分析下
1. 中堅斬上前 , 俾對面龍開波/ 俾中後場拎到, 對面想打反擊再傅一傅捷番個波再打反反擊
2. 反擊帶到尾自己射, 相信自己唔好傳, 傳會傳失, 但射門就會有數據
3. 放兩邊K 角位斬入去 , 多數都頂番出黎, 同時禁區頂少人防守, 中場就後上尻射
4. SUSO 8號戰術, 起右邊 1on 1/ 1on 2落底傳/ 洛賓射法似我/ 左腳斬入去/ 傅12碼
5. 屌仔5號戰術, 起左邊/中間舞兩舞引隊友上前, 扮失誤傅打反反擊/ 傅罰球
6. 打少個都唔失波, 又可以做藉口, 如果有11個人蒙帥已經多番2分
7. 運氣(上季有幾場應該輸既波已經用晒QUOTA)
其實上季好似都已經係咁踢..

真水貨

邦路斯一向要靠戰術去發揮，而家戰術亂哂龍場場換人，其實好影響佢發揮
球員變廢一定有原因
而家慢慢個原因都係指向戰術

上場我先話屌仔少左turnover，又黎

其實打燒味做乜唔出告仔施華，出suso單箭頭斬波邊有人頂

都係果句,有人腳比你玩鳩斬,懵撚就係要玩鳩射,我屌佢老母

根本唔會一季差咁遠，蕙術影響啦

btw reddit 好多鬼佬撐懞帥

卡連歷打成點？

唔撚係掛

中場保護差左，戰術適應都有影響
三後衛呢兩場兩隻翼唔回防，其實中間三個壓力幾大
今場冇睇，評論唔到

下場邊個凌晨起身睇波邊個就係on9

on9唔怕做, 都做左成十場

巴打加油

我係ig屌鳩懵撚
都有鬼佬話要比多d時間佢
我心諗

輸完森多之後俾多成個月時間佢，依然係場場都踢到一pat屎咁，唔通要季尾護級先炒

fb 個個話炒wo

蛆打少個入六粒下個星期點踢

reddit好多"理性"球迷架

咁岩又係廿幾分鐘就打少個，下個星期梗係買對家啦，上車好時機

其實你話唔係懵撚戰術整廢咗屌仔我都唔撚信 睇番佢之前啲入波 好多都係係左路切入去尾柱或者門前執到雞 打國米果場打得幾好 都成日見到佢會係左路切入去禁區 而家成日俾個波佢係中場同k角位到舞 成功率低 成日俾人打反擊 又阻住其他中場球員走位

今集FM直情整埋個屌仔專用role出嚟限死佢係final third先攞波

456

如果我你祖記,就豪1分比米蘭
蒙帥柒到季尾好過

一陣換個唔知乜教頭執番好隊波仲慘

兩三場就畀人趕出場

While Sky Sport Italia insist Milan are sticking with Vincenzo Montella, the Corriere dello Sport points to Paulo Sousa.

The Rossoneri are without a Serie A victory in over a month, ending their run of three consecutive defeats with today’s 0-0 draw against Genoa.

Considering Leonardo Bonucci was sent off after 25 minutes for lashing out an elbow on Aleandro Rosi, the result and performance were less disappointing than other recent outings.

Because of this, Sky Sport Italia claim Milan are going to keep the faith with their current Coach.

However, the Corriere dello Sport are reporting that the club is in advanced negotiations with Sousa.

The Portuguese tactician is currently a free agent after his contract with Fiorentina expired and had been working as a pundit for Fox Sports Italia.

祖記唔殺雞取卵
我蒙都過唔到薩斯索羅同拿仔啦

捱到打拿玻里真係完季架啦，輸多三場真係要寄望奇蹟碌個歐霸返黎

過埋拿仔，七場得兩分就真係破紀錄

好在醒水冇睇，等換左懞帥先再睇廢事浪費人生

換蘇沙，進攻足球

衰啲講句
我擺波叔打中場中都好過屌仔

屌仔上腳次數同佢造成威脅唔成正比就真
放左前都係兩害取其輕，呢個想法本身就有問題

當初米哈442 用屌仔方法係將佢自由度同工作減到最少
係中場基本係唔完全用佢推進 佢最主要係禁區最後一傳一射一突

一拎波就想扭真係睇到想死

人地用兩個cut in 型翼鋒 就係想邊中結合 互相呼應 等打法更立體
但米蘭一用就兩個互相擠壓中路空間

祖記同樣半場打少個 都照炒烏雞

未趕走邦隊前， 中路塞曬車
查漢嚴重比人蠶食活動空間， 比人趕來趕去
羅馬換走查漢前場先多返位
幾次係中間見到屌仔跑係卡叔前面

上季屌仔未傷前 飛機佬強壓佢地一人打一邊 唔點入中路 加上反擊前面一大遍空間任推

後來屌仔傷 轉咗爆佢 , 爆佢唔需要太多控球 可以比更多波Suso

相對下冇咗今季個問題

邦路斯停幾場？

at least 3

如果歐霸唔出佢就可以抖成個月

MISTAKES AND BAD LUCK
"I saw great desire to win, we have to take it from here. We are not lucky, we deserved the victory. There were two penalties for us: one for a foul on Jack (Bonaventura) and one on Kalinic. This is a time for the team to be united, it's what the boys are showing. It was the third really good performance, we have taken home only one point (out of nine) but it can't be like this forever.

PLAYERS AND FANS
"Bonucci? Down to 10 men, we had to change tactics. Bonaventura? We will keep him monitored over the next few days. The fans at San Siro were pleased with our attitude and our spirit which always has to be there. We will make it through this tough period.

AWAY MATCH TO CHIEVO VERONA
"It's not that positive that we have to play immediately, I would have preferred a day to take a breather. After the Europa League clash and the match played with 10 men for 70' today, I see the boys are tired".

唔敢屌球迷, 賴球證

屌仔一拎波就dup低頭扭呀扭，後面有overlap就等到自己扭到入人推先格硬交

有無人知25迪，踼成點？
如果重踼得差真係好嬲比個25邦黎互雷

唔出可能贏 成日派膠

襯基玩返433, 梅沙夾羅馬

蒙隊亦係時候重新登基

廢邦未罰出場之前都係鳩射架啦
11同10個無咩分別

好似長傷

扣左條數30m買傻邦，未買就值
買左暫時未見身價

我蘭穩守東岸第一

真藍黑搞乜穩守第二

主力俾我地買左
所以我地第一，佢地第二

西岸榜守大戰和咗拿仔嘛

俾我蘭拆骨，損人不利己

講緊真藍黑?
真藍黑今季都算係被歐戰拖累

Caos #Milan: diverbio a Milanello tra #Montella e #Montolivo il quale ha rifiutato da #Bonucci la restituzione della fascia (#Repubblica)
邦路斯曾係森多賽後交還隊長 等更衣室決定 但蒙特拒絕

我被迫害

蒙特心諗唔想又做戰靶

好似仲話蒙特同邦路斯係內洛練波發生過口角

邦路斯: 我都係唔想咁大責任, 不如你地揀過個隊長
蒙特內心一怯立即回答: 唔好, 你做開我地唔好意思收返既, 唔好既, 你繼續做啦, 唔通我坐係後備席戴隊長臂章咩, 大家話係咪?
更衣室眾人: 係!

不過保羅蘇沙都係果啲追求所謂控傳型嘅教練 上季紫百合控球率比起進攻效率都算係偏低

屌你老母25邦真係毒瘤一黎搶隊長呢加淆
下年實走，好撚嬲

隊長好似係飛機佬定法禿決定比佢

一於波叔做

我睇未必
米蘭陣中意大利人全部後生, 得邦邦有地位

蒙特: 我出唔出場咪又係打到咁撚樣
仲做隊長比你班仆街屌, 老虎都唔做

懵撚走就走硬, 睇下邊個黎接

傳聞所謂幾個
講到最有機會係保羅蘇沙
跟住係傳過下冇傳嘅馬沙里同蒙特契爺
肥安傳去中超教痕大

希汀克

保羅蘇沙同懵帥有咩分別, 唉..........

肥安又唔敢番黎接

仲有希汀克 但怕佢唔熟意甲

有無納比 杜曹 高普

Ex-Fiorentina coach Paulo Sousa is said to be at the top of the Milan list in case Montella gets sacked. The club denies of course. [GdS]

怕佢回塘
十年前燕豪芬差D屌打我蘭好似係佢帶

唔炒講乜都假

前年去車仔頂更，都仲得
打到熱刺郁手推佢

問下V92有無興趣啦

唔多唔少關米蘭事

意大利兩個大區Veneto同Lombardy 公投尋求更大自治權

FM 係咪未出聲表態？

感動既係
冇左傻邦終於可以打返四後衛
羅馬仔翻生

有冇人知屌仔傷幾耐
而家完全唔想見到佢

起碼周中出唔到

法禿未表態可能係未傾好細節
呢家係賽期之中好難話炒左叫助教頂一陣之後下星期新教頭上任。
一炒就要接

等多一兩日啦，我依舊覺得會炒

蒙隊

433問題係中場
死唔出拉素盧卡隊草三人行
中前場所有配合都試過，就係冇呢個

周中輸埋咪炒得

望係咁望

就算用蒙隊/莫利都好過屌仔
起碼加強中線防守性

當年佢帶飛燕諾、澳洲、俄羅斯呢d唔係一線嘅球隊都帶得幾好，喺轟做看守領隊都唔差
都幾啱我蘭

仲有02泡菜都係佢帶

黑歷史

希汀克出名用人好強，將有限人腳發揮得好，所以帶二線隊會變強。

其實好岩我地呢d二線波

我都覺佢係幾好

其實而家比個雲加我都話好

緊係好，前四專家

米蘭體育報指在負於森多利亞賽後，邦路斯於更衣室說 : “if I’m the problem, the armband is here”

其後更有指他提出歸還隊長臂章予蒙杜利禾

佢呢句似反懵多啲喎

都要佢肯嚟先得

搵D有經驗有名氣少少都OK, 撚撚呢D真係咪搞

$$ 好似想做架

Bonucci offers to return armband?

Leonardo Bonucci reportedly offered to return Milan’s captaincy to Riccardo Montolivo after the Rossoneri’s 2-0 defeat to Sampdoria last month.

According to Gazzetta dello Sport and La Repubblica, Bonucci told his teammates, “if I’m the problem, the armband is here,” in the dressing room at Marassi.

Bonucci would then have tried to return the armband to Montolivo, who had it before the defender, but “received a negative response.”

The former Juventus stopper will miss the Milan’s next two games after his red card against Genoa on Sunday.

其他人: 比返條撚樣做, 唔好啦

蒙牛冇正選，落到場咪又係第二個人做

下場biglia應該係米蘭史上第一個亞軍庭場上隊長

希望下一個就到飛機仔

Multiple Italian reports state that former Fiorentina coach Paulo Sousa is the favourite to replace Montella in case he gets sacked by Milan

3-4-2-1

今場咪3-4-2-1囉

所以話

交換啦屌

唔好
朗奴高文教波同雲巴一擔擔

飛機無戰術打咩陣咪一鳩樣

Sousa又係鐘意用3421

輸埋比基爾禾炒蒙帥好無

輸埋唔爭在捱埋蛆，反正邊個教都輸

炒懞帥
轉做蒙隊教

意大利拖舟

Breaking: Bonucci got 2 games ban for the red card against Genoa.

Montella has recieved Striscia la Notizia's Tapiro d'Oro: "I'm taking it very gladly and I'm sure it will bring me a bit of luck."

佢個樣high 哂野咁

就快要入青山

Bonucci: "The coach is always under accusation but we are on Montella's side and we will rise again. We have to remain united."

真心輸到傻撚左

之前個樣都幾堅定有信心
上一場個樣好迷惘好惆悵

咁樣惡意批踭法都係得兩場 以為最少追加一兩場添

大恩隊威尼斯上咗意乙榜首

大恩戰術都係一般般, 希望會變勁

貝佬又話鳩我地財政出事喇

有事美帝會接手

比間vulture fund接手真係砍掉重練

接手還接手, 但係可唔可以唔好炒FM

卡拿迪斯做左格魯吉亞首都嘅市長
佢撈政治撈到順風順水

我地隊有個球員入左FIFA最佳11人都冇人講

理鳩得佢呀
條撚樣肯開價低啲既點會無人接手呀，莫拉堤就真愛，你條撚樣只係當隊波工具，依家扮曬野咁

莫拉堤講明如果大陸佬唔玩， 佢會接返

佢做主席年年都出事啦

萬一真係要搵教練都要搵個可以加強球員戰術執行能力嘅

傻邦BEST 11

有位比肥佬同淫蟲招招積積真係好撚嬲

連登米蘭區係咪有pro club隊？
新玩受唔受

Capello said: "Chinese owners of Milan and what they speak of? They do not talk much. Little is known . We talk, but there is no doubt about the Rossoneri future. We talk more about Inter, we are more involved there. It's a shame, and I'm telling it as sportsman and a man who worked for Berlusconi, that Milan finds himself in this situation after spending so much. "

Capello said: " No, I wanted trying to train another team at the end of my career. I was offered to rescue Suning and I succeeded. I would say the mission is accomplished. I still have a year of contract then I go on a vacation.”

週中終於有夜波

夜波會贏永續懞

而家明顯飛機佬自己都迷失咗

米蘭而家班球員係要交待清晰場上分工 職責 走位 配合 同要求佢地要執行好戰術

好多時傳咗上去 圍住禁區係度傳 或者 一有咩突發就成隊走晒樣
應該係球員唔清楚自己應該點做 跟住自己黎

尤其屌仔 Kessie 呢類球員 係有能力 但同時缺點好明顯 一定要安排好
如果唔係只會無限放大缺點

當初米哈用屌仔就好清楚 邊路突擊手 適當協防左閘 主要用衝刺去壓制對方右路 係中線附近減少帶波 應傳就傳 , 到禁區K角位入禁區先自由發揮 最後一傳一射

懞當屌仔係恩尼斯達 kessie 係yaya

而家睇下下場會唔會轉返做433

有預感下場波會反底贏波

場場唔同陣

屌仔傷左，433就變成左波右蘇

估計
-------------卡叔---------------
波叔----------------------Suso
---蒙隊---Biglia---Kessie---
RR---羅馬---黑鬼達---Cala
-------------$$$----------------

上場前鋒得水貨華冇出場
今場照計有佢喎

蒙帥: 意甲唔洗預佢

暫時算係正路
btw梅沙有傷？？

波連尼踢翼=黑洞

終於試三中場同場作戰
好期待

而家連米體都出咗兩套陣
一套3421 一套433
唔知飛機佬點出牌

波叔
有波叔條右路好穩陣

干提好番未必有得出

波叔越踢越後想點，小明係咪等退休

上面正路， 下面就算啦
梅沙係咪得罪蒙帥， 無報過佢傷
之前黑鬼達對森多自爆完放返出黎， 之後又收返埋

留力打狙

蒙帥仲有幾多場打都冇人知

唔緊要啦，加速懞勾啫

#ACMilan has mutually agreed with @adidasfootball to prematurely terminate their technical sponsorship deal.

Milan to announce a new technical sponsor in the coming months, with reports indicating an agreement has been struck with @pumafootball.

有無講過點解解約
早幾時最柒果時都無解反而而家解

冇解釋
可能要等遲下官方再出文先知
淨係知已經簽咗新球衣贊助

adidas

依家波叔好差咩

波叔踢前你先驚
波叔而家勁撚過25迪

應該都係錢姐

傳緊最勁係Puma , 每年10~15M
其實少過Adi 好多

咁真係唔知
不過近年adidas啲廣告都係主攻賣皇馬同拜仁
而家蛆轉埋我蘭真係完全無廣告咁

咁唔知
本身簽到2023 好似冇公佈贊助費

Probable XI vs Chievo: Donnarumma; Zapata, Romagnoli, Rodriguez; Calabria, Kessié, Biglia, Borini; Suso, Çalhanoğlu; André Silva. [MilanTV]

用nike都好啦，用puma
屌

Puma 有咩問題
意粉都用緊 仲要幾靚

唔係新把撚， 已經好好

#Montella: "The boys have shown a great spirit in the last games. I expect them to continue this way as we want to bounce back"
#ChievoMilan

Puma 都唔好 Nike 年年dup 同一個樣出嚟 仲要同其他隊差唔多樣 Komova 巴係咪肥仔著唔落

Montella: "I haven't seen a team that played better than us in the last three rounds. We have to pick up from where we left off."

發神經

Pump係一次過將肥同瘦既人打靶

屌懵撚你收皮喇

Last three round
0:2 羅馬
國米3:2
0:0安答
繼續pick up

puma 真係唔敢買波衫
點著呀，超緊身，

不過我蘭好多基巴，實岩佢地

其他隊-6足球
我蘭被迫害

諗起羅馬仔可能都係基

基爾禾意甲跑動頭幾位

Suso story用果張相...

我蘭射門次數就快稱霸意甲

Montella: "The team cohesion is fine. The last three results have been negative but the team has performed well"

Montella: "The boys have shown a great spirit in the last games. I expect them to continue this way as we want to bounce back"

Montella: "We must improve and be more clinical. However, we have found the right balance in the last matches"

Montella: "I'm not concerned about the league table. I'm only focused on the progress of the team and we are doing better"

Montella: "The results and our standing in the league are bad, but I don't see so many teams playing much better than us"

Montella: "@andrevsilva19 is having a great start to the season. We need to remember that he is coming from a different championship"

Montella: "When #Kalinic arrived he wasn't in good conditions and after his goals against Udinese he suffered a new injury"

Montella: "@hakanc10 is a very talented player and can make us better. He has a sensitive character and needs to be supported"

Montella: "Any player who wears #ACMilan's jersey knows he has to deal with big expectations. The same goes with the coach"

發現佢贊嘅兩個都冇乜出

上帝要蒙滅亡,必先令蒙瘋狂

Biglia is suffering from a minor fatigue-related problem so Locatelli could play from the start against Chievo tomorrow. [Sky]

國家隊

十年基爾禾球迷

希望呢張係飛機仔係米蘭既遺照

上場嬴左打比

O treinador do Sporting poderá mudar-se para Itália.

A imprensa italiana escreve esta terça-feira que Jorge Jesus poderá suceder a Vincenzo Montella no cargo de treinador do AC Milan.

O site desportivo italiano Tuttomercato escreve mesmo que o diretor desportivo do Milan terá mesmo viajado para Lisboa para se encontrar com o representante do técnico do Sporting.

Montella deverá estar de saída do clube italiano. O Milan está em 11.º lugar na Serie A. Outro dos possíveis futuros treinadores do Milan é o português Paulo Sousa.

新名

介紹

Bonaventura should remain on the sidelines for between two to three weeks, according to the club’s medical report

good news

好教練真係好重要
隔離街今季終於換岩人

好想要加里亞甸尼

國米

以前啲教練差極都有個譜，
而家太多少帥，同埋冇乜頂級聯賽經驗就擔正豪門主帥，
係成個足球圈都係咁

PS. 懞勾

而家唔興用老帥就真

米蘭又唔正正經經搵個有經驗
有幾多個哥迪奧拿吖...

有肥仔波

其實我係度諗PUMA舊錢細咁多, 點解用PUMA唔用番三間先

陣間大恩帶隊波升返上意甲打鳩我蘭

擺明人地覺得你廢唔想俾錢你

換角度諗 Adi 其實都唔太擔心錢 反而係擔心個band

係佢地主動話Terminate 我蘭咁垃圾邊有say

駁唔到

咁又係，呢定柒到咁邊有得say

大陸佬幾時無錢執到成隊波佢，好期待

蒙帥撚緊大陸佬

唔會執 都係落返Elliott手

elliot唔肯出錢玩啦
到時真係降班都有

話時話，我地fans數量算係意大利數一數二多，點解搵人接手好撚難

法禿有個訪問話李生萬一有咩冬瓜豆腐
係Elliot接手 但當然係即刻甩手定點冇人知

who

Elliott Management Corp
美國基金融資投資公司

好似係d投資公司，真係接左都係執靚盤數再搵買家

平價賣比巴巴拉

今晚都贏唔到飛機仔應該都玩完

寧願今晚唔贏

上場贏唔到就應該玩完

講就3421 但實際應該343

由352 所謂中路推進變返打兩邊

但我好擔心 352 都打到316咁
343 對中路位置感 防守企位要求更高 點算
打死Biglia

賣比巴巴拉做乜
呢家梗係搵水魚油王啦
大陸佬都係信唔過

油王要買一早買左

驚依兩場無左屌仔邦隊， 變相會暫緩左炒蒙帥

打開意甲又唔洗擔心球員對戰術既理解同企位既
問題係教練有冇料同埋班人岩唔岩打3中堅
鏝都唔敢再打3中堅
愛華頓都炒撚埋教練

我們還有蒙

但近幾場真係睇到 唔知係球員執行力問題 定戰術安排問題
攻守都係麻麻

Montella: "I haven't seen a team that played better than us in the last three rounds. "

我又唔係好明 點解要RR 放左中堅
明明仲有中堅

精神勝利法

幾肯定Montella有精神病, 成個小丑咁

都唔係太想bin佢呢句

佢真係垃圾到出屎

所以哂鳩氣

因為條淫蟲開好高價
自己玩厭左都要最後賺一大筆

爆佢尋晚入波

Elliott呢種叫vulture fund,算係基金公司入面最無道德果種
所以真係接手的話都應該係砍掉重練

砍左懞撚先

唔該今晚飛驢加油幫幫手送矇撚上路

岩啦
由頭到尾都執7左佢岩架喇

又有report話老細係香港借左錢好高息

Donnarumma would become the main promoting figure if Puma were to become Milan’s new technical sponsor (they sponsor him too) [MilanNews]

allin基爾禾啦喂

擺睇米蘭, 正式啟動

Milan CCO Lorenzo Giorgetti: “We’re negotiating with a big technical brand that’s worthy of the 2nd most decorated club in the world.”

Giorgetti: “The figures published by some press outlets does not correspond with the real ones. It won’t be worse than the current deal.”

Giorgetti: “In fact the new agreement will be better from the economic point of view respect to the current Adidas deal.”

起身收錢

準備第睇第三層樓

今晚唔知仲有幾多M底會捱夜睇西波

不了
好眼訓

David Han Li is in Verona to attend Milan's game against Chievo [@PietroMazzara]

OFFICIAL MILAN XI vs. Chievo (3-4-2-1):

Donnarumma; Musacchio, Romagnoli, RR; Calabria, Kessie, Biglia, Borini; Suso, Calhanoglu; Kalinic.

水貨華會唔會10輪意甲冇波入

有冇人睇birsa又入米蘭波

送懵帥最後一程

五年前對基爾禾反底 睇下五年後點

卡拉仔傷埋，波叔下場唔知頂左邊定右邊

下場打蛆wor ching

小明應該有得出喇

懞帥其實係演技大師

基爾禾咁唔爭氣

贏波
炒極都炒唔到

李生作客都黎， 擺明stand by炒蒙帥
屌你老母， Gay已和

盧卡仔一腳就射撚死佢

睇咗30分鐘都係鳩鳩下走去訓咗
點知贏

想佢贏就輸，想佢輸就贏

基爾禾係咪上場打比用太多有

竟然贏

suso 根本要打右

死得啦, 以為懵撚係咁讚隊波打得好好, 好有信心好有表現
屌你老母全靠靠SUSO, 失誤又多

私家雞頭35分鍾打得仲好D

利申 睇左精華ONLY

訓左冇睇，點解會贏到

帶住信心，下場對疽記

被大炒6：0

睇左精華
SUSO變咗身做蘇美斯

遲少少先重溫返全場

今場咁睇精華 睇到飛機佬放棄中路打法 打返兩翼算

今場隊長係比基>suso>羅馬仔
前蒙隊真係完全放棄隊長身分

全部有威脅既攻勢都係右路

同上年無分別, 戰術又係無分別
睇完精華完全無心情睇全場

功能越嚟越單一…

就咁睇 應該係唔打中路鳩猜 變有波分返去兩邊等兩翼自己搞

我都係睇精華算,
頭30分鐘, GAY已和禁住懞勾黎打,

點知俾SUSO入番粒 , 先開始打番好的,

見好多攻勢都係快速推進先會有威脅,
擺到明係之前幾場都係缺乏跑動, 妖

不過GAY已和把握好啲可以入多幾球,
啲攻勢好到肉

波叔又好SHARP, 睇精華老是常出現

波叔同罰球王要減少浪射
仲話同拿仔射門數一樣...
人地拿仔入幾多球 米蘭入幾多球

即係呢班波唔可以太注重中間發板,
打兩翼CUT IN 或死去陣,
不過有查漢係中場靠前, 後上射波, 派波,效果幾好,
今場又入一粒

都係打番SKIP 左中場, 踢個波上前場, 又最前開始做起重好

下場同疽對攻

飛機佬都係有進攻的心 防守靠球員天才波
而家個情況係連進攻都未調教好

下場實比祖屌打

睇咗30分鐘頂唔住訓咗
又係一味斬

進攻靠負6足球

輸都打哂飛機話打得好啦
今次仲唔射出黎咩

Costacurta: 'Milan needed Belotti'

Alessandro Costacurta believes Milan’s problem is the lack of a striker “like Andrea Belotti or Pierre-Emerick Aubameyang.”

The Rossoneri started strong, but have now managed one point from the last four Serie A rounds.

“With someone like Belotti or Aubameyang upfront, we’d be talking about a very different Milan,” the former Rossoneri defender said on Sky Sport Italia, where he is a regular pundit.

“It is objectively clear that what this Diavolo lacks is a quality centre-forward, because they do get the crosses in and their strikers make a lot of mistakes in front of goal.”

Vincenzo Montella’s men have failed to find the net in four of their last six competitive matches.

They had been heavily linked with both the Torino striker and Borussia Dortmund star, but the price-tag cited was close to €100m.

哥達叔都有佢道理

無用la,開哂聲收水喉
如果今年入唔到歐聯仲要賣人

3個前鋒都唔識自己搵食
卡叔 - 好靠供應
水貨 - 唔識入波
告仔 - 唔夠經費

個人認為差防中, 右翼 同 前鋒

隊草個球真係
比多啲機會盧卡仔啦

卡生算係咁 又可以回後接應 又可以爭搶高波 又做到二傳

原來尋日有出我
又贏

咁打落去無意思
比哂右路打，我係對手都知你正係打一邊

無戰術可言

夜波果然著數

3個都需要靠人地餵先慘

變返上季suso唔爆seed就贏唔到

放棄埋佢OK?

好似拿仔咁 左右齊飛加埋中路後上 唔會比人mark死一邊

米蘭明顯得返右路
左路到而家都打唔起

上面有巴打講左, 功能單一
打死SUSO, SUSO咁岩變MESSI就嬴波, 比人守死左就等輸波
我由撐蒙都變左反蒙

左路原來諗住比屌仔/罰球王
點知搞成咁

左路最有威脅明明就係RR斬入去, 蒙帥推左佢去踼中堅

屌仔 係當年貝老後期 冇錢下 就可以當大腿
但而家開始睇到佢嘅戰術意識同戰術執行力不足
變咗戰術毒瘤

你睇干地同雲杜拿國家隊都揀咗佢一次用過下就冇再召過

RR crossing咁好有個中場同佢玩到overlap就好正
偏偏拍住嗰個係屌仔

卡拉仔有無事

睇落冇

好消息係 撚撚預備隊叫做入咗正軌

近6場 5勝1和

贏到強隊Empoli , 同逼和榜首真藍黑

我覺得下場都會出你，睇得出你同鄉想搵你打前d

蛆果場竟然12點場

咁即係要睇.....好難抵受到早場唔睇....

希望我蘭班球員唔好逞強
送456隻蛋比懵帥餞行

但其實又唔想衰比疽睇
好矛盾

星期六12點？

Gay已和幫蒙帥吊一吊命
我覺得輸祖都未必炒, 頂到輸埋薩斯索羅/拿仔先炒

無架喇，輸鳩梗唔使諗
我望唔好咁難睇就ok

係

睇完更加要炒，得一招靠Suso ，食屎啦，等屌帥送你上路

我地對蛆好似有加承 分分鐘未必輸

除左錢馬之外，干地都係puma人
我糷ching又有得ff

屌，又想比人bin

圖已CAP

巴打咁有自信
依鑊按左層樓買對家都得啦

冇出邦老師贏咗
真點廢老

水貨華仲未入波

無錯... 同埋如果真係贏到祖, 咁又證明可能有進步...

只能就今個夏天買既人唔差，但佢地技能加埋唔夾

RR做中堅好撚哂
右路蘇美斯
左路rr+水貨華有無得諗（rr放波俾水貨頂）
進攻咪撚靠中路，呢堆友戰術執行力跟本低
就返佢地長處黎踢la

係囉... 蒙帥根本唔識發揮屌仔kessie 長處....

懵帥差d整死埋 suso 添啦，淨係得波叔任佢擺都無事

波叔做邊就得

Calabria: "Everything is fine, nothing worrying. Thanks everyone for your messages, see you soon"

屌你呀
得十分鐘點入呀

基爾禾真係私家雞嚟 年年都係柒下柒下咁都入到波 上年就幾下遠射射爆對面

今年對面後衛頂入自己個龍 舊年巴卡射中對面個龍塊面入網

19隊入面係基爾禾先對米蘭咁好

而家連好安答都唔幫我地

好安答幫我蘭搞掂左傻邦同屌仔, 比1分佢唔過分啦

話明好安答都唔比一分人咩

就係唔幫我地做低懞帥

SUSO隊

懵撚安安份份放返佢係翼鋒位過埋依季好躝

贏Gay已和
都有人係reddit Forza Montella

仲成季

基爾禾條後防好老架啦

兩個中堅夾埋成70

上半場扯到冇晒氣啦

未打先輸一仗

普京做ref

邊個會紅牌先

屌又普京

普京今場應該唔會睇VAR

有預感黎緊fut黑卡應該有suso份

唔會出

米蘭 3.7
和 3.25
蛆 1.83

米蘭好撚耐都冇

出左FIFA18之後我蘭表現=垃圾,打歐霸又係週中,都幾難出

康打巴打UT成積點

fifa有冇米蘭pro club join？

未打過online咁濟
多數打SB ,不過今星期應該開始打返WL

打sb仲好，d獎勵好過我課金

有預感大脷要求佢睇VAR，兩黃一紅
跟住SUSO要求，兩黃一紅
最後羅馬仔要求，兩黃一紅

btw，尋晚完場見到大脷膝頭包咗冰袋，佢係唔係傷咗

巴隊

sb最煩係星期六日打三次
每次都係打夠8萬穩E1算
之後就專心嬴18場WL

原來我糷既GAY因, 係咁根深蒂固,
由隊長開始帶俾球迷

南看台只承認巴隊， 反馬隊
唔通係依個原因

借埋財仔allin蛆啦

臨老先黎出櫃

同緊FD玩, 好廢我地, 岩岩先係D6

屌新連登app 好難用

南看台全部都係gay佬

其實我始終唔明點解馬甸尼會同南看台反哂面咁
表現來講馬甸尼長期好穩定，老果幾年派膠量都不太多

馬隊最後果場， 仲要叫佢埋去屌9佢
之後隔空互屌

係南看台其中一個最極端團體
大部分球迷都好尊重巴隊同馬隊

返大陸睇唔到米蘭

大陸唔播 ? 我印象CCTV有播意甲

所以我先唔明有乜可以反
馬隊做球員都幾近完美

Loca仔fm18廢曬了

都無得點出，正常都廢😂上年用都唔覺得好好升

conti好似極速康復

係就好喇

做到有球訓練都要啲時間

而家運動醫學算係幾好同有效

Biglia may not be able to start against Juve due to a muscle fatigue, Locatelli or Montolivo could replace him

橫掂都係456
俾loca仔出la

預456更應該出蒙隊啦

無屌仔, 無傻邦, 無Cala, 無Biglia, 無Conti, 無尼尼
波叔又得一個, 都唔知蒙帥點排

查漢-----蒙隊-----Kessie
性感中場線

罰球王 呢場打落近似季前 433 個介乎於 LWF 同AMC 之間嘅位

感覺算幾啱佢踢

唔想衰比祖狗睇, 出盧卡仔啦, 守個和都好

波叔 蒙隊 盧卡 隊草 小明
好似上場最尾都係蒙隊＋盧卡，呢個係飛機佬新玩法

---------查漢---卡叔---SuSO-------
波叔---蒙隊---盧卡---隊草---小明
-----------RR---羅馬---黑鬼達-------
波叔打左閘, 姐係RR縮落中堅位
又可以收起梅沙

最新係咁

全部位對比，除左右中場波連尼其他全部比下去

今季姦過我蘭嘅有
我係手機
前場黑鬼達
迪斯高
伊卡迪

而家天殘地缺打
鈄恩+戴巴拿

如果今場不失球，咁邦隊都幾難落台

Patience is a virtue

放心，無可能唔失
上場隊草見當拿太得閒都謝拉特式回傳左球比人射入

今季蒙隊都有球

屌你老味猜成三十幾腳先入都好拎出黎J

On the contrary to reports from Sky, Milan TV say Calabria underwent tests this morning and will have a week-long rest

3比1, 對面又無氣， 都仲要搓咁多腳先搞掂一粒

咁快用殘

如果波叔有兩個就好

一陣比人姦到無曬信心就慘

馬會又送錢

直接-1

直程買讓球客勝
準備俾人456

高清版

買+1 支持我蘭

Probable XI vs. Juve (3-4-2-1):

Donnarumma; Zapata, Romagnoli, Rodriguez; Abate, Kessie, Biglia, Borini; Suso, Calhanoglu; Kalinic. [Sky]

原來屌仔地位咁高
Btw 羅馬仔廢左好多

阿婆都識買
肯定買-1

客其他

Milan are very interested in RB Leipzig 19-year-old central defender Dayot Upamecano [@AlfredoPedulla]

Udinese midfielder Jakub Jankto remains to be a transfer target for Milan [@AlfredoPedulla]

Check左，得CCTV5播
睇完演唱會返去睇先

夢見米蘭7:2祖

隻狗又上水

國際米蘭？

老一輩話夢境同現實係相反

FM係咪鍾意簽FM妖人

我蘭入鬼到2粒咩
0:9祖 戴巴拿5祖 鈄恩4祖 黑鬼達3助攻

隻狗成撚日盪失路走去人地到

原來FM18既中文化係廣東話 唔係大陸仔屌足成年既國語

FM中文好弱智
有D球員名會變左中文
列安納度Bonucci
安德拉Conti
曼努埃爾Locatelli

預設貨幣又變左人仔

佢譯又唔係譯晒先好笑

今年fm 18有官方中文？

有得買喇？

yes

係 官方繁中
但普遍譯得麻麻

我唔知 之前pre order 左

steam pre-order有demo版玩先

FM17差唔多季尾果陣都出左中文版
但好垃圾
土耳其變左火雞

5p仔譯

變干

系老母

all in 狙了

巴打個名

一開驚見到conti傷9個月就決定等出埋editor先玩

Montella tested this lineup today: Donnarumma; Zapata, Romagnoli, Rodriguez; Abate, Kessie, Biglia, Borini; Suso, Çalhanoglu; Kalinic [Sky].

為左雪梅沙， 蒙帥可以去到幾盡

Biglia扎住上

[Happy Share] 今晚咁多場波 早場中場尾場都有大戰

有興趣就支持吓啦，入面全部自己創作，如果唔岩睇就算啦

對祖真係唔撚想睇

馬會對潛艇好似都可以一睇

梅沙上場唔係有出咩

Fb直接睇到？

出黎輪休黑鬼達

難得踢 0:00 好難唔睇
都係一路睇一路屌柒懵撚

無錯，無理由唔睇，但又好撚唔想睇

落後多過一粒熄機

請珍惜屌9蒙帥嘅機會

唔知你捱唔捱得到半場休息呢

可能5 分鐘訓得

Official XI vs Juventus: Donnarumma; Zapata, Romagnoli, Rodriguez; Abate, Kessiè, Biglia, Borini; Suso, Calhanoglu; Kalinic.

祖記早場食米

Bench: A. Donnarumma, Storari, Paletta, Musacchio, Gomez, Montolivo, Locatelli, Mauri, Cutrone, André Silva.

4411?
戰術大師又收起梅沙

雪梅沙做乜撚

懵撚做既野仲可以用常理去諗？

真係睇唔撚透點解rr要打中堅

想輸幾多球

西陣

好撚浪費
有梅沙又唔用

明知會輸 但係又想睇
真係折墮

支持弱隊係咁架啦

今晚有咩方法睇

今場球証係普京
買定邊個紅

梅沙係咪得罪咗佢

黑鬼達

[糷][再輸就炒] AC米蘭 對 祖雲達斯

LIHKG @ Android

蒙out

杜曹? 希望佢肯黎

唔好搵蘇沙

進攻足球

隊草有冇得退貨

啲高層真係覺得今場會贏到？
所以我唔覺得會炒
要炒一早炒咗

如果基已和果場輸左好d
而家9成比蒙帥頂埋拿仔果場

我覺得隊草邦老師打得差都係戰術指示唔清晰，尤其防守方....等換帥睇下點啦

6場4分

Kessie比蒙帥搾盡完之後， 狀態就越來越差
輪休過都係咁

今場三個機會絕佳機會其中兩個連波皮都掂唔到

一兩個新球員黎到由好表現變差就話個別
但個個都係咁就明顯教練安排問題

呢場前段打得好我覺得係球員搏盡多過教練安排

Montella: “I think we played well, but Higuain was the difference”

懞撚傻左

played well
但比人炒兩球

我係手機
真•黑鬼達
迪斯高
伊卡迪

而家要加個西瓜恩

Difference 佢老母 西瓜恩入唔到波你咪一樣贏唔到

人地西瓜兩下機會就入撚哂
我地個卡叔兩球到嘴邊都炒
差3 倍價錢真係有difference呀屌你老母臭閪蒙迪拿

屌你老母臭閪蒙迪拿仲講得出話每次同强隊打都係勢均力敵
全撚部輸撚呀屌你老母
邊撚到勢均力敵呀屌你老母
躝喇屌你老母
屌你老母

對基爾禾博炒失敗，黑撚哂面

Abate: "Every time we’re here to say that we played well – there are no points"
反了反了

炒未

琴晚個post 輸左必炒 根本好似無新聞傳過

Montella: '€100m players don't come'

Vincenzo Montella hinted Milan wanted to sign a top striker this summer, but “€100m players don’t come without the Champions League.”

The Rossoneri spent over €200m in the transfer window, including €38m for Andre Silva and €25m for Nikola Kalinic, yet wasted several great chances in today’s 2-0 defeat to Juventus.

“Not everyone has a Gonzalo Higuain,” said Montella in his Press conference. “The match was decided by a top player who created two goals out of nothing.

“Top players worth €100m won’t come without the Champions League. I am happy with the transfer market we conducted.”

Milan had been linked with the likes of Torino’s Andrea Belotti and Borussia Dortmund hitman Pierre-Emerick Aubameyang, but eventually signed Kalinic from Fiorentina.

“I don’t envy anything that Juventus have. They set the example as a team built over time. They are experienced and are now introducing some young players, but they are built to win the Champions League.

“There was optimism over the summer because big achievements are possible if you approach them the right way, even if some incidents could’ve gone our way.”

Montella was also asked about the disappointing performance of former Lazio midfielder Lucas Biglia, who repeatedly gave the ball away.

“I don’t want to comment on individuals. I do think he can do better. He’s an extraordinary player, but I don’t know why, he has recently not looked calm. I am convinced he’ll become the added value we are looking for.”

Maldini: 'Milan not top four material yet'

Paolo Maldini urges Milan to have patience, especially against Juventus, but “they are not worthy of the top four right now.”

“It’s going to be a tough one because Juve are the strongest squad in Italy,” the Rossoneri legend told Sky Sport Italia.

“Milan have revamped the squad and it’s going to require a little patience. After so many changes, results never come immediately.

“They are not worthy of the top four now, but it’s a long season ahead. So far other teams have played better and deserve to be above them.”

Dllm 炒未

Not top 4 material = 唔係前四既料
原來係直譯

係啊
top material 頂級材料

無恥到
我唔信卡叔唔係佢話要買
比洛迪講過想黎, 仲同拖記老細講過數
美羊講過多仔肯賣佢肯走, 如果人工夠

唔想comment, 下一句就單單打打Biglia
人地比你搾乾又扎住上

Fitness coach又比你炒左
狀態無提升不特止, 越踢越柒, 傷兵仲多左

繼續賴啦

中場冇人都呃殺盧卡上陣時間

明明中堅仲有梅沙 GOMEZ同禿達
可以湊夠三個正中堅[ssoad] 都要放RR係左中堅

唔係前四料
都唔使做10弟嘛

的確唔應該打到咁

球員上場明顯都唔知自己應該點

炒得未?
尋晚祖記都唔叫踢得好
只係米蘭踢得柒
d 人唔識走位, 好似無練過進攻咁

btw, 波生踢得幾好

呢幾場都係頭段踢得唔錯>>無啦啦失波>>開始亂同鳩斬>>輸波

對強隊真係寧願出告東尼，chance處理好過卡叔好多
卡叔似柏死你，恰鳩弱隊都仲得

一係無錢炒
一係無錢請

手足心水清呀
唔炒都好既 相信今季季尾我夠錢比首期了

FM好明顯攞曬extra fund去賭對家啦

輕輕鬆鬆贏返200m返黎

仲有可能冇人肯接

冇人肯接
錯過咗換帥機會
輸比羅馬或者國際賽果陣係換嘅好時機

而家個時間太唔三唔四

無咩時機炒
淨返一係拿仔一係拖仔
打完拖仔之後, 打堆實力差D嘅, 到12月30先打費倫
隨時比蒙帥大步檻過, 季尾咩都無先無條件解約

過撚到咩

6場攞4分都無事，應該可以捱到季尾

蒙帥躝啦比左兩億擴軍你搞到個個都廢晒...最明顯係kessie bonucci...

ac華
咪撚害人喇懵撚
人地葡萄牙c朗接班人係到打埋d閪波隊
都仲要唔比佢落場踢

雖然d對手係前6 勁少少
但要輸撚哂真係唔撚易
一分都拎唔到
仲要話勢均力敵
除左懵撚痴撚線真係無解釋

炒未啊

見到Twitter啲人開始屌Biglia

其實本身就唔應該咁急出佢

場場都出，比懵撚用殘晒啦

30歲人keep住每週兩賽中間仲要國家隊博殺
賽前話fatigue都要正選

咁多人屌唯有出我

見到啲人話Biglia Defensively incapable keeping misplacing passes 仲要話一直都係咁差 我都唔知係咪同佢睇緊同一隊波 佢差都係呢兩場俾人揸乾晒嘅事

頭幾場不知幾撚正常

佢防守覆蓋唔夠買之前都知啦
但懵帥又要堅持單防中

爭個加度素個角色

kc

你買個防中比蒙帥
佢都唔會出 Biglia---防中---Kessie
繼續屌仔/查漢踢中場

同前4拉開10分

同降班級都係差10分咋，睇下面近d

好彩既係前六只係剩返拿仔未打
不過懞撚應該都有能力係其他隊身上失分

下場意甲已經要比Berardi姦啦

繼續波叔mom

其實班友肯好似波叔咁搏既應該都唔使踢成咁

有d人開始唔妥懵撚

對住祖記呢啲跑係基本

但仲要分工指示清晰

明顯飛機佬係戰術指示唔清楚 班球員上到去唔知想點

琴日戰術幾清晰呀
左右燒味

斬曬入禁區搏卡叔搞得掂

你老母臭閪比狗屌

冇意甲仲夠膽入嚟

尋晚live post都有

希望手足檢舉佢

好似傷左

whatsapp /致電98485577 ZOEY

佢咁鍾意人打俾佢咪打去同佢談下心囉

上兩季先好似唔駛俾佢地雙殺，今季又要維持番傳統了

啱啱睇mytvsuper聽江忠德講波
先知刹索羅今季排名好低下
睇黎下場要搵我蘭祭一祭旗
打返起士氣

護級隊大家要互相扶持嘛

到時邦隊復出又可以領紅再抖抖，俾返一分刹索羅，公平d

領隊去咗羅馬即刻廢哂

羅馬個打法係當初西瓜皮個超級加強版
啲人腳幾夾迪法蘭斯高個諗法

一見到Zoey 呢個名就諗起欣直

睇左場波70分鐘，其實踢得唔太差，俾斜恩技術性ko, 真射手，

查漢，bigilia唔應該咁低分囉，反而suso,同阿隊 就真係差

波叔係踢得好，卡生都唔差，係冇乜運仔

咁岩我搬左屋想申請now

蒙帥咁多場到而家都認為係主因

唔算運
反而係覺得一路冇 有效 清晰嘅進攻套路

開季以黎係禁區弧頂中間個防守都成日出問題

先前基爾禾都有幾次造到威脅 但能力不足

但一到強隊 就好似今場咁

卡生上年入廿粒我唔信佢無能力
上場兩個波生傳中加埋前一場suso果球似係根本無練過，唔係無理由一球都食唔到
好想知懞撚既戰術到底係咩，十一場都睇唔出

biglia 諗住買黎梳理中場
點知組織 進攻 防守 推波上前乜都係佢

對juve 呢場用4231算係咁多場run 得最順

Milan have now made contact with Paulo Sousa (@SempreMilanCom)

禁區頂一個睇3個，kante都唔掂啦

蘇沙真係唔睇好

集齊7個紫百合相關人員可以招喚神龍

費倫B隊

你肯定係4231？

其實打落應該係

你可以當RR係半個中堅 半個閘咁 好似上季迪迪仔咁

危難時又係信契仔

波叔上去， RR就補閘位， 查漢走中
波叔縮後， RR就變中堅， 查漢走左
效果好過屌仔踢翼衛果場好多

打到咁上下RR有壓上去 羅馬同ZAPATA 向左移變雙中堅企位 跟住波叔補RB位

可唔可以唔好sousa

已成定局

不過企位要夾好d
失第一球其中一個原因係因為羅馬仔偏右， 搞到封西瓜封唔切身位又搶唔贏

Biglia 同時比人拉去左路 中間比斜恩zip 入去

中場完全無人補位

係 呢個真係最大問題

結果搞咗咁大場龍鳳 中場問題都冇大改善

呢幾場睇 罰球王 唔適宜離禁區太遠 呢場見佢係中圈比祖中場絞殺得好迷茫
好似季前咁 企近禁區反而睇到佢傳波走位好風騷

Biglia同Kessie成日一個比人拉左， 一個比人拉右，中間真空
踢雙中場問題仲大左

飛機佬冇設計好中場角色進攻防守個分工 補位
你睇好多隊都3中場 / 雙中場
但人地全隊會補位

隊草而家係三閘左右橫傳，浪費晒，咁踢唔會有進步

望佢拍檔快啲好返

講真今季啲球員好多我都鍾意，就算老邦打到咁都唔想反住... FM 季前千算萬算，係錯左算唔到懞帥咁撚廢....8月前齊人都完全無戰術

除左蒙隊同屌仔之外， 全部球員都唔反住
開頭都可以賴默契， 成日轉陣不特止
點有可能Positioning同movement越夾越差

施舟有無機會

條友咪一樣死用契仔,教左2年用撚晒D運,睇下而家廢撚到

佢d運拎到西甲同兩個歐聯
懵撚d運剩係拎到半季第三

安答都好似要換教練